港台自由風

今日全部打電話上去嘅轉晒風向

堵路帶嚟嘅唔方便真係好影響到大眾生活

睇黎暫時唔好搞不合作先？

大家下次不要打司機，紮住司機...其實失去好多支持

正常啦, 本身尋日罷工如果係和埋非會非常成功。
可惜而家呢D畫面, 一般大眾睇到一定反感。
連登勇武派只停留係連登係唔得......

又奢望有「無痛光復」呢一樣嘢！

推

聽兩聽啲phone in 頂唔住 熄機

嘉賓主持都係偏黃，解釋光復香港

你熄機唔代表班上年紀嘅人唔聽

要理解對方諗乜，幾難聽都要聽

無自己人打去?

元秋又9up

Ann姐係咪弱撚智架
出面大部分年青人
佢叫林鄭考慮下生果金免審查